依家仲未訓既人

聽日係咪唔諗住出去架？

出但訓唔著

點算 瞓唔著

真係訓唔著吖嘛咁你呢

未瞓

我都訓唔著

遲到是常識吧

訓唔著

每晚諗起有關嘅嘢就好撚頹，跟住就瞓唔到

比老母避寒聲屌打緊

瞓唔著啊

好緊張

今日出呀雖然我都同你一樣未瞓得著

訓唔著呀屌

瞓唔著呀但聽日2點維園見呀！

訓吾著

訓唔著 身邊既朋友竟然聽日唔出 心入面好撚嬲
我真係唔明點解可以唔出 見到咁多手足比人打 受傷 真係唔嬲嫁咩
平時可以會比人清場 比人拉既唔出我都算 當你受唔到個個後果
但係聽日和理非 都係計人數既遊行姐 點解唔出 我真係唔明

都係岩岩落街鳩坐完岩岩返屋企

拉大隊出，多一個得一個，無計㗎啦總有啲人係咁，但有啲人真係因爲差你一個主動邀請咋，做得幾多得幾多啦！

出瞓唔著有閪計
聽日早啲到

有拉大隊出 我講緊既係我一個好好既朋友 我都叫左佢出 佢話唔出啦
不過我無問佢點解 只係心入面好嬲 可能我仲細 未接受到以前既朋友 同學
出到黎大家都有大家既路 接受唔到原來唔係同路人

出

訓唔到
實出
不過會遲出

諗緊點搞文宣，同大陸會出咩陰招